我现在知道我喜欢游泳，我可以克服我长期以来对冷水的恐惧，而且我实际上不在乎把头发弄湿，不管它变干后变得多卷曲。 我以为我一辈子都是纽约人，但在里诺找到了幸福，斯瓦蒂·纳拉，2021年8月12日 
 我担心海水会进入我的眼睛和嘴巴，甚至会淹死，我讨厌弄湿我的头发，因为它会变得又乱又卷。 我以为我一辈子都是纽约人，但在里诺找到了幸福，斯瓦蒂·纳拉，2021年8月12日 
 最好留意一下这个麻烦的小家伙，她的头发卷曲、凌乱，还有一双疲倦的、镶着粉色眼圈的兔子眼。 《橱窗里的女人》是一部有效的广场恐惧症惊悚片，带有寒冷的上城色彩 
 巴里·洛吉(Barry Lorge)在《华盛顿邮报》(The Washington Post)上写道，在赢得五盘四分之一决赛前，他丢掉了四个赛点，“看起来就像要把他卷曲的红色头发从发带和头皮上拔下来。” 阿斯兰·卡拉采夫是最新的一位从默默无闻变成大满贯派对闯入者的资格赛选手 
 餐桌上加了甜辣芒果丝，这道用腰果装饰的酥脆开胃菜变得柔软而非凡。 Tom Sietsema现在最喜欢吃的8个地方|Tom Sietsema | 2021年1月26日|华盛顿邮报 
 (10)卷曲的头发不是她的朋友:“我有超级超级卷的头发，这是一个长期的斗争，”戴维斯告诉《Vogue》杂志 
 他的下妆渲染包括卷曲的头发、瑕疵、眼袋和牙套。 Saint Laurent广告中的傻朋克明星; 据报道，乔治娜·查普曼“生了一个韦恩斯坦继承人”|时尚野兽团队| 2013年4月15日|DAILY Beast 
 虽然索林是个侏儒，但他似乎不喜欢其他人的卷曲胡须和额外的鼻附件。 《霍比特人》:从j·r·r·托尔金的小说到彼得·杰克逊的电影的19个变化|安娜·克拉森| 2012年12月14日|每日野兽 
 我不仅穷——我是一个卷发的波多黎各犹太裔女孩，来自美国南部的一个公社。 生存下去，离开——美国最大的公社|Rena Mundo Croshere | 2012年11月23日|DAILY BEAST 
 我长着龅牙，头发又卷又乱，发型往好了说是波西米亚式，往坏了说是旧货店式。 约翰·道格拉斯·马歇尔| 2010年3月12日|每日野兽 
 他们的头发不超过手指长度，乌黑卷曲。 游历秘鲁，在海岸，在塞拉，穿越科迪勒拉山脉和安第斯山脉，进入原始森林|J。 j·冯·Tschudi 
 他们的头发是黑色的，粗糙的，但没有黑白混血儿那么卷曲。 游历秘鲁，在海岸，在塞拉，穿越科迪勒拉山脉和安第斯山脉，进入原始森林|J。 j·冯·Tschudi 
 当她听到前门开了又关的声音时，她笔直地坐着，露出挑衅的鬈发和狭窄的嘴唇。 吞食者乐队|安妮·维万蒂·沙特尔 
 她那又白又白的额头上，竖起了无边无际的鬈发。 皇家山，3卷3 |玛丽·伊丽莎白·布莱顿 
 斯塔布斯太太金黄色鬈发上的淡蓝色蝴蝶结在颤抖。 花园派对凯瑟琳·曼斯菲尔德